開心速遞（189）熊家反共 | 不要賓穎主題曲

cr: kfccoffee

故事線集數list

湯碗

呀水嘅犧牲

水水個頭點搞

帶個湯碗

水水又中伏

Brian May

面子又贏

希望呀水個頭keep返幾集

安仔要用湯碗剪髪

中咗伏先取消

個頭笑到仆街

大家姐好撚假

共產係行唔通嘅

我d頭髮呀

水水又俾工笑

原來重點係因為根叔覺得冇面

冇飛屎

水水個頭……明天會打回原形嗎

以為熊樹仁會加把口話自己齋吹就得

度縮:錢啊,躝啦,臭雞

想睇金城安剪湯碗頭

死死個頭難攪

廢老根真係得閒過頭

水水個頭無番千零二千去salon坐成日都搞唔手戈卜口

你唔好欺人太甚播

工仔見到水水個頭會點

妹豬理髮手勢真係勁

點解阿水電完啲頭髪仲長咗

水水阿叔應該心諗有得繼續走家用數

反了反了

吹邊度

恨的反面是愛

屌好撚似

佐治又ff

女僕

王國

聽日三姨

佐治又FF

三姨呀

心如

3e

3E

哇屌

心如女僕look啊

王如

女僕3e

坐大腿

次次都係阿水負責中伏

女僕裝

又FF

三姨正到

次次王國啲ff都好av feel

女僕 3E

下集

圖呢

女僕心如

嚇到唔認得

仆街
又要打丁

心如變咗賣肉角色

佢應該係最慘嗰個

哇聽晚又有三魚FF

王國內心咁淫亂
今次玩女僕

紮埋頭女僕裝好撚正

George FF入面嘅3E

人FF你FF 你有得真係拍出嚟

正到

點解佐治去完camp冇事

譚道德都搞佢唔掂

王國真係好多淫根

套野真係好痴線

睇愛回家睇丁扯左 痴線TVB

收到風 死死聽日請假去salon電髮 所以冇戲份

因為佢最後掂到心如真人

咁睇瘦左好多

扯咗

個look好撚正

應該會笑佢個頭似群姐

saved

三姨真係好可愛

仲要坐大脾

痴線就算絲都覺得心如女僕真係好正

工仔會跟埋去嗎？

三e

用3日時間整返直個頭

愛回家係tvb唯一清泉

3e真係好正呀

王國咁淫亂點為人師表

醜版Isabella

我已經等唔到聽日了

3e個女僕造型好似明日花

阿龔對保養頭髮咁有研究，直頭可以介紹埋個髮型師俾阿水

大師哥都係嬴個馬鼻

你俾我諗起Oscar Ma 雖然今次唔係搞學生

你呢個亞太區市場部總監又會知埋D咁嘅嘢

龔：作為亞太區市場部總監，當然要清楚了解所有對形象有關嘅嘢啦

阿水個頭

話時話阿叔N年前個頭都係咁㗎

有聲

女僕3E 佐治FF功力真係愈來愈深厚

睇預吿聽日似係3e版嘅契弟計劃

多謝佐治嘅FF 可以睇到唔同形象嘅3E

某程度上，佐治都算帶起翻心如嘅集數
至少啲FF會令人好期待

兩pair都襯咗色
大房係紅色 二房就⋯湖水藍

湖水綠

大房同二房今年鬥咩先
上年鬥派利事，今年鬥咩
輝係咪要加入戰團

痴撚線，王國真係連登仔

30點應該真係好大鼓舞
好多演員都IG 貼出黎
聽晚果5個仲輪流跳添

宜家正劇要拎30點都好難，所以開心速遞真係好撚勁，處境劇可以殺出條血路

繼續加油，呢個時代30點真係超勁
今次打破真情不是夢

開心速遞真係值得擁有咁高

可能因為咁所以即刻加到720集
張通告好似係一月二號

做多兩年就可以破到真情紀錄

G wong 3e線越黎越好睇

岩岩睇新浪
話愛回家重演 Karen 唐三樓既騙案
想問係第幾集

星期三

希望540集之後可以踢走賓穎

許願池第一位

許願池：So?搵G Wong (蘇韻姿Wong )

佢哋五個啲片段段都唔同，好有心思

就算早十年八年，處境劇都唔多上到三十點 (雖然而家係計埋網上收視 )，所以開心速遞真係好勁，希望可以長做長有

個頭仲勁過Brian may,究竟陳師奶點先整到出嚟

今年比較受歡迎嘅跳躍、bb來了嗰啲都好似係臨近結局篇/大結局先上到30

開心速遞真係好勁，除咗今次之外，平時間唔中都有集數上到28、29點

其實近期嘅大帥哥都幾好睇，希望佢都有唔錯嘅收視

我見蕭國華都係大帥哥嘅編劇

好似話係漏電搞到咁
但頭髮多咗咁多
下次應該搵陳師奶幫根叔威仔生髮至啱

搽啲聖水上頭皮

阿孝真係好好仔

其實海外版有咁多野睇
喺香港有冇可能睇到架？
例如有冇人會up返上網？

3E好撚正

除咗IG舞，Youtube都有條片賀收視，整多幾個唔同賀收視短片啦
熊家、龍家、蓮輝、龔水，仲有IT部、群姐、花生三友嗰啲
開心速遞應該大把花絮、NG、被刪走片可以放出嚟，唔好浪費嘛

許願池︰劇組們可唔可以為慶祝收視過30點 搵一日淨係播花絮

on9安真人都on99咁

希望根叔生多啲頭髮

希望真係咁

怎料又出場

其實講真呢兩個月劇組不斷喺威龍開新線真係有跡可尋啦 慢慢咁令大家慣左無Mandy 你睇下依家睇垃圾清 icy 群姐幾開心

我諗呢條片應該係咁啱琴日拍開補習社嗰邊先至順手拍埋

星期二嗰集大小姐都仲強調緊垃圾清只係秘書助理
Mandy一定會返去大小姐身邊做大小姐嘅秘書

秘書助理真係獨一無二職位
垃圾清寫佢壞話真係唔醒目

我都等緊mandy返嚟㗎！
得mandy先可以照顧到大小姐咁好

咁加集數就自然要開多啲新線講多啲嘢啦， 而且博士應該都唔會無端端冇得拍嘅，遲啲應該會同mandy一齊回歸

屌你老母真係走

拍左差唔多500集
唔開新線真係無野講
熊家ON9事件不停重覆
感情線太拖有 d人不太喜歡
其實仲有好多無名的綠葉 需要一個機會
畀半粒鐘佢地發揮一下 反應好可以寫多d

硬係覺得博香線完左
去英國讀書喎
無一年半載都唔會讀完啦
希望係諗多左

要走可以有一百個理由回歸都一樣

大小姐急call 就可以回來了...

就好似I.T狗
開新線係啱，我地都需要新鮮感

大小姐對Mandy真係好好㗎
Mandy進修係大小姐俾錢
垃圾清要自費

Btw開心速遞又多一樣暗黑料理
黑松露朱古力火鍋

好期待影嗰煲野出嚟
大家又話食緊飯想嘔

今晚

幾時公布左有30.5收視

尋晚東張西望有講

Cafe新年decoration

咩以為啊 妹豬同樹根係一對嫁

地下啲男同事名仲有蘇如風師傅都喺度

個名同生肖同唔同??
鐵面陳唔係屬雞㗎咩?

又見到我名係咪代表又要虐

博思都要走？

你幾時消失啊

佢同Mandy好似情侶檔拍正劇 ，應該要離開劇組一排
Iris 其實都有兩套劇要拍，但佢話仲會繼續拍開心速遞

點睇都係同SHIGA組喎

阿龔都係屬雞，嗰時Rebecca先睇中「龔雞」後尾先轉鐘意「鐵雞」

我覺得最正係劇情多元化得嚟又比較貼地
由最老土嘅馬家式溫情到最CLS嘅劇情都有齊
而且啲人物又寫得立體(一個廢老根已經差唔多立體過全個馬家)
同埋開心速遞多嘢玩好大程度上係因為幕後好肯參考唔同意見 又會加入時事元素 所以題材會比較多
屎根 大叔的愛 花生三友 飯腳妹都係好例子
我諗馬家嗰期係唔會寫咁嘅劇情

咁如果博士處境劇畢業都好正常，佢都拍左三年處境劇，再拍落去就一世係咁㗎啦，佢有potential，要上一層樓就係時候出去正劇闖下，至多劇與劇之間返黎客串下

D配色刻畫得好好，令成套劇好多元化，想寫好多題材都得，觀眾唔會嫌悶。
加上成套劇有好多主線ge發展都有d 位係出人意表, 例如最初成百集鋪排ge博水線，最後變左博香。安仔由追Venus變左最後同Bonnie一齊。潮偉本來D人以為就係金城武，之後先知佢原來只係金城武同僚。

我無開追post 幾時話加到700多集的???

咁又唔係嘅，安仔凌凌阿孝佢哋都係由八時拍到依家(其實都係得兩套)

雖然拍正劇會大啲機會彈起，但係今時今日拍正劇好大機會接啲冇乜人睇嘅爛劇(好似特技人、棟仁的時光嗰啲咁)， 而且唔好彩嘅話分分鐘會變埋倉底貨

其實如果可以嘅話最好就開心速遞同埋正劇兩邊走，有正劇嗰陣呢邊就可以減啲戲份，起碼keep住個曝光率

又玩弄食物

我要聽靚聲

黎耀祥 mo姐拍左幾十年都拍
演員有機會就拍啦
邊有咁多選擇 所以他們好被動

Po條毛咩，比Mandy呢張咁好牌比佢都唔識上，搞到而家條線人氣大不如前
咪睇下佢出去闖到d咩返黎囉
佢拍個套劇係咁勁就神早好似多功能老婆咁，就算係合拍劇都搞拜神同造型記者會

巴打對博士好似有啲微言 ?

所以咪話劇與劇之間返來客串下，如果好彩有機會拍正劇戲份多，根本連瞓覺時間都冇，仲點可能兩邊走

咁佢哋情況唔同啦，佢地拍咗咁多年有知名度又有晒地位，對佢哋嚟講拍處境劇可能仲好，作息定時又相對輕鬆啲

不過演員又真係好被動嘅，好多時都唔輪到佢哋揀

其實而家拍小品劇反而可能仲好，近年彈起嘅大部分都係小品，反而啲合拍劇/大劇多數都仆直，好似再創世紀、溏心3嗰啲咁，拍完都冇乜人睇

如果做到男一男二就係，不過tvb好似又未至於咁捧博士，我諗都係男配多

不過如果真係有咁嘅機會就真係好難兩邊走

今晚等睇預告
不過又要折磨我地等多兩日先有得睇
劇透似甜 但係驚會反cup變虐
「怎料」呢兩隻字真心挽死人...

玩

你講果啲出人意表嘅劇情似係為勢所迫多過一早plan 定

如果300集完我相信潮偉就係金城武

其實好似漫畫咁
唔受歡迎既劇情就變
收視=問卷
去到無人睇就腰斬
或者作者自己完結

淨係風少唔做已經無得plan, 監製編審都講過佢哋都係睇住觀眾反應去調節, Mandy同博士應該唔係走嘅~ 只不過檔期問題, 講真演員唔會知開心速遞拍到幾時, 有啲工作可能一早已經接咗, 咁開心速遞仲未拍完咁咪請假拍下出面啲嘢, 編劇咪要作出調整。

「大小姐」林淑敏今日喺商台接受訪問，對於突破30點收視，林淑敏話﹕「真係好開心，覺得好不得了，知道觀眾咁支持好感動。」佢話o依家好享受拍攝處境劇，因為劇情都係好開心同埋充滿歡笑：「同成班對手好似一家人咁，我覺得我哋已經唔止係同事嘅關係。有場戲，Terry要扶我，佢話可能要掂一掂我大脾，我話得啦，係我細佬，完全唔覺得有抽水嘅感覺。」

Terry因咩事要扶大小姐

因為劇情都係好開心同埋充滿歡笑

但你同輝輝開始傷心啦喎

一日唔打倒大boss大龍生
都係患得患失

但宜家呢刻去打大佬就一定失

今日商台訪問係咩節目？

一圈圈, 錄音訪問~ 未播

Thanks!!

風少原本報局應該同心如有感情戲，但之後走左先變左搵阿孝 ，Mandy Mary 博士三角就應該一早有plan過，由Mandy做唔成大小姐第婦果度已經有伏筆
最後應該真係因應觀眾意願先決定係博香繼續落去，之後再加入阿龔配返阿水
至於安Bon我覺得應該一早plan定ge, 佢地其實都係典型TVB ge 歡喜冤家變男女朋友
至於潮偉唔係金城武，可能係編劇想有多d轉折野寫拖長返條線

開波

我要睇3E
麻煩高手們幫手cap圖。

除定褲

錢同學

又有dr.kiwi

天才聯盟破裂？

又係大家姐

搵到份十萬嘅工仲讀書做咩

三姨好可愛

作仔vs阿孝

大家姐每次都想做媒人

萬代教育

搵到上門

真係自己上嚟

阿考咁上進

金城安

收唔夠人數

搵十皮一個月仲考咩試

安仔

有十皮仲考咩DSE

子孝定george 好

安仔勁彈

連我老母都話金城安廢青

作仔

阿孝
可唔可以寫好佢

收爹啦

收嗲啦

佐治

Miss Candy係邊位

jesus

好mean

十皮月薪 搵私人上門補啦

金城安係少有逼到3e講收嗲

三姨讀partner 個音好撚正

咁高人工都要考dse

王國 vs 孝

好睇

呢part三姨好串

佐治唔了解心如嘅
心如最鍾意啲人上進
正宗正義理想撚
仲要踩子孝

仇人面前份外眼紅

Candy

鬼妹仔

問呀考有冇j圖

重要唔止一次

三姨真係好gfable

為人師表歧視人哋老

以為呀george 係gay 未

又比山埃貼士

又ff

之前係尋寶圖做part time但搵佢著數嘅臭西

呀孝

情敵當前冇法啦

又有ff

屌又ff

George葡萄牙

FF 個畫面幾好睇

百摺裙呀

心如學生look靚啲

點解係學生時候

佐治咩都ff 一餐

嗚呀

三姨學生look

佐治啲ff真係好尾機

有冇咁好想像力

FF王

點解可以ff到咁

作仔每次啲ff都好on9好好笑

三e永遠都係ff個陣最靚

好搞笑

而家係咪要整到周嘉洛集集做白痴仔咁

諗太多
佢地邊係咁

3e笑得好格硬
好生硬

三E馬尾校服look

佐治啲FF真係好鬼正

好慘

好正

工報私仇

玩針對

佐治醒目就拿拿林幫完子孝考DSE pass就送走佢算啦
撚鳩佢
一定比心如憎

G wong 咁衰

呀叔

屌你王國，蝦人

佢應該冇諗三姨係啱啱先完咗個初戀

阿叔

阿孝畀人叫阿叔

抵死

出哂事

話子孝係阿叔

阿孝最後應該因為作仔成績突飛猛進

兩個細佬入廁所都無痾到淨洗手

我個樣咁老

準備FF

啲FF正到

D戲好屎

還我孝如

G Wong 男友視角

三姨真係好撚正

George咁鹹濕

哇高炒女朋友視角

Ff中毒好深

佐治真係好撚癲

咁十二 三歲 都可以叫佢叔叔既

香港邊間校服著到咁

真係頂唔順啲特效

三姨好撚正

佐治係咪要全期聖人mode

學生妹look正到...

安凌

佢之前唔係去譚道德既道德訓練營忘記心如咩

痴線佐治

佢不嬲自大+功利，都唔係有心作育英才

安0

00新髮型

00好靚仔

依家一睇就知唔得啦

架空

安仔亂吹

就係因為訓練營先更加鍾意心如

一般電視劇

on9 安

on安

好明顯 佐治不嬲冇打開飛機嘅習慣

3e 真係好靚

安仔真係好撚仆街 挑撥離間

9upper

電視情節

作仔已經係3e 心裡種下一粒種子

安仔係咁煽風點火

廢青安9up當食生菜

金城安真係好on9

佢應該真心以為係咁

點解阿水唔係爆炸頭

會唔會扯唔起

On9安真係真心嫁

Galgame

成家都係到9up

又係根叔

陳師奶

係喎

又賴陳師奶

係
佢純粹係度鳩噏

要去多次訓練營

呢家人到底係咩思維

水水梗係即刻整返好佢啦，如果唔係點見人呀

樹根對住陳師奶係好難say no嘅

同佢做朋友應該會好開心

香港人思維

識應酬但eq低

G Wong 在外
3e 在內

完美

好失望睇唔到阿龔笑佢

大家都知道廢青安冇能力挑撥離間

但有時真係會好躁底

成家都幫gwong

咁佐治又真係勁西利

好抵

任上 3E

初戀情人價

女僕出場未

安仔啲推理

近來apple 贊助愛回家嗎

大家姐好鍾意加把火

大學咁教你?

池子孝而家搵咁多都俾廢老根厭棄

大家姐

大家姐好局外人 食花生

跪地

幫佢

大家姐擺明玩嘢

成班都估唔到王國係葡萄呀孝

實施阿水個契弟計劃

根叔讓佢㗎

姓池係原罪

啲錢比晒池富嘛

出多啲就好 咁靚仔

池家得罪左佢

可能覺得係手下敗將掛
你知件廢老架啦

因為廢老唔係嫌佢搵得錢少，而係唔鍾意佢係池富個仔

今集大家姐金城安兩母子都係咁加把火

我好鍾意而家既呀孝
又型左，又咁高人工
人又有責任感又上進
可惜係池家痴撚線

女僕計劃

一定有外傳嘅，邊有咁快整好

然係你柒你事

3e正到

因為 佢地未知佐治鐘意左3E
先係生意角度諗想踢走3E

就係喺池家呢個咁痴撚線嘅家庭都仲可以做正常戈
又上進
簡直係

無外人在場先會屌自己，有外人在場就會死狗唔出聲

要同池富做親家慘過番印度

大家姐究竟係咪真心唔知個原因，定係純粹想食花生？ 冇理由全家都會咁信安仔聽佢點

其實係得G.Wong 自己知到中意左3E je.
其他人睇到G.wong 咁避忌3E會亂諗都好正常。

池子孝幾多錢人工 無睇到個集

佢唔係想夾埋池美麗極死老豆咩

正常有突添啦
份人真心好好仔

擺酒時,美麗可以自己食一圍

唔抵得一個MK仔食咗一個博士生隻豬
雖然冇做但係佢肯定認為有做

蘇韻姿正到癡線

好似11萬一個月

但唱歌就

有3e女僕裝了

十皮一個月
重未計威仔間唔時幾千零用

扑落佐治度

王國開心啦
可以洗盡3e

出發這新的一天，不需眷戀那些年

魔音

十萬,
仲有大龍生會幾千幾千咁打賞

又準備ff

溝緊佢

但咁愚孝，女人嫁唔過

香港好多屋企都係咁，你想裸辭就會吊你廢青，你搵得少就吊你懶+無用。

身為你嘅partner

愛心便當

飯都煮埋

兩公婆咁生外

愛妻便當

做主婦咁款

王國唔會以前心如溝佢掛

三色椒

溝佢

美麗會唔會去搶婚㗎

梳埋頭

3 e b b

Style

食完飯有冇甜品

style

個頭果然係特登嘅

林作style

不如幫佢含

留名一陣食檸檬

終於串9佢個頭
3e好正呀救命

FF

射了

好似av情節

黎料

Ff
淫賤bgm

主人

冇波既

黎la

真係不得了

不得了

3E女僕LOOK

相信george會越黎越痴漢

好淫

救命ff夠未

一集三段ff,你真係ff之王

Av鏡頭

點解作仔無中譚道德魔咒？

00

心如明明係店小二造型
但起佐治眼中就係女僕

王國係咪趕住番去要破戒打J

仲唔除褲

佐治啲ff都帶心心effect

林作呻吟

朱0又出現

開心速遞痴l線
王國唔要我要

好似a片咁

今晚又要打J

作仔已經射咗

三姨著校服。
三姨女僕裝。

00驚安仔畀人踢走

我同你有親咩

我同你好親咩

痴9線

你兩個點唔親

00: 我同你有親咩

有親

你係安仔老婆 梗係有親啦

點會冇

明明就係有親

好明顯安凌係有親

三姨頭先個 look

入房

幾時幫佢吹下

學呀水玩潛入

有冇作仔啲精味

3e好賢慧

真係好癲

沈哂船

啪啪啪

又女僕

作仔醒未

點會頂得住啊

精神病晚期

好痴線

除褲吹啦！

點解冇流鼻血

FF好笑到

女僕look好撚正

女僕look正呀

濕哂

av情節

佐治真係好痴線

好正啊

抹J

坐大脾

佐治不行了

講中左

射左

作仔要破戒打J了
唔完美了

沈船了

醒未啊george

痴左線

即流

AV 情節

淫根太深

痴線

同 Jenny 補下男女關係啦

作仔啲ff已經勁過部vr

連登毒撚
難得自己沉船想疏遠返
條女又係咁痴返黎

但人地只係坐喺格離

唔怪之得完全無事

Ff完未

點解佢見唔到譚道德個樣

咁要去酒店補喎

幫我出火

坐大脾真是痴撚線

痴撚線

點解佢唔會變成譚道德

不知幾想係你身邊

想唔踢你出去
不如....

鐘意你 得唔得？

二姨 三姨 anita 垃圾清

係你鐘意(心如)先啱

frdzone

partner

手仔

今晚唔洗手la

????

嘩 三日唔洗手都似

隻手唔洗啦

即刻要打飛機了

鼻血

佢心諗包唔包做愛

收拍擋卡

唔洗手打J

咁撚誇張咩

佢講partner

做GEORGE嗰個係咪HEHE黎

握手都流鼻血

岩岩d背景聲咩黎

條女有少少似吳若希..好正

遲啲會唔會出埋馬姐look
好似大家姐同工水嗰集

池子孝好慘呀

安仔講到似層層咁

熊家

on9?

阿孝好慘

服侍得佢幾好

好多淫根呀！！！！！

搵心如同隻臭雞比

垃圾清

cls

死囉,已經有幻覺

人牌都ff

瘋狂ff

已經進化到得塊板都ff到

開始睹物思人

望住poster都有幻想

對住紙板打丁

紙牌

痴線女僕ff竟然出左四次

見紙牌都ff

一集五次郎

池子孝好man

以為想針鳩佢

開戰

變咗林子祥

孝好man

Jesus

畫到三姨好似廢老根咁樣

孝仔好man

阿孝真係好好

爆seed

孝

呀孝好型

為咗個紙板打交

認咗

Gay

this is

HEHE

GAY

爆 seed 啦

搞基

快到

心如以為佢地hehe

hug
笑死我

Hug

超展開

3e個樣

一定以為佢搞基

hehe

三姨：

繼續含

孝國cp

Cls

近到

新cp

馬國明表情

this is gay

聽到？

3e真係聽唔到?

好gay

hug

he到

一定聽到架wor

hug.....

佐孝+佐如三角都幾正

作仔以後可以扮gay抽心如水

哄到咁埋

新CP

張poster冇咗三姨個頭

點解會覺得型, 呢D衝動冇腦角色平時連登仔好憎

同意

好有潛質

王國等女追架咩

互射先

好高質

我可以
而且身高差

睇黎真係會以為佢地Gay
針佢因為佢係池子孝ex

孝國線

如果係安凌會正啲

孝心國三角混戰

唔好入去阻住人地

?????

GAY撚到

池子孝呢個look型咗好多

仲要搽唇膏

佢可唔可以做下個譚道德

今集好好笑

塗埋野交足戲

搽咩唇膏

仲要用潤唇膏

仲要搽潤唇膏

做乜要唇膏

個尾

以為扑完嘢

有野爆

哈哈 心如好尷尬

安仔仆街仔

安仔咁快get到

仲要搽埋潤唇膏

你同朱凌凌仲Juicy

00: 有咩爆呀

仆街金城安

好撚癲 編劇好波

咁都整到三角戀

即刻打俾00

幾時到安0呀

今集好正

輪到三姨誤會

即刻搵00嚟返劑

笑到仆街

安仔周圍唱

安仔又繼續亂吹落去

咁答笑到抖唔到氣

安仔=群姐
不過係冇得收錢嘅群姐

三姨係咪腐女

能拍拖邊個想轉基

有野爆：我的精液呀！

三角戀（男男）

居然開到孝國CP

屌

00：我同你都係咁上下啦

成集笑死

池佐cp

輝輝

又做返ptbf

真·三角戀

安：你菊啊

做鴨

3E 誤會佢地gay ,所以之前避開佢

屌, 呢個三角關係好神

除衫

安仔快d同00又咩啦

唔好再做鴨
你個波只可以比小蓮摸架

今個星期咁好笑
下個星期又要

阿輝成魔之路

輝輝又要做鴨

送水輝做返老本行啊

輝輝又做返PTBF

輝輝重操故業

好想要呀

輝dee

不嬲做開

有冇3e女僕.gif

三e同子孝有冇做過愛？

送水輝做鴨

屌，呢啲咩劇情嚟
幫個情敵係度補習
編劇好正

但我偏偏控制唔到我自己
我聽做打飛機都控制唔到我自己

送水輝

輝輝又要做返ptbf

我都係

孝國距離近過安凌
安凌終於輸

今集本身個預告已經好爆，估唔到最後再爆多次

因為大家心入面都有座斷背山

阿孝會幫佢遠離心如定追心如

今集好好笑呀，好鍾意心如同佐治，佢地條線開始好睇啦

睇到射

3e條線加返呀孝又好睇返

呀孝攬落去果下以為佢要咀佢

今集不得了， 3E.

3e:唔撚係.jpg

安仔：原來池子孝同george都係hehe㗎

阿孝：我原來從來都係一隻兵

胸肌
ff嚟㗎啫 應該係 除非唔係

孝國嘅火花

正撚到

00 ： 終於有人同我一樣啦

呢條線可以慢慢玩，幾好笑

唔好行返條舊路呀

正
又有新線

留意到近幾個星期一都係輝蓮傷心線

阿孝唔知心如識煲湯

可能受歡迎過孝心或國如線

真係好正呀！

總之成件事就好好玩

大家都愛hehe

作死呢套已經好多對hehe cp

我估係輝輝做其他part time
之後比班女人叫佢咁做
而唔係自己本身主動咁做
同埋可能下一秒就即刻過唔到自己嗰關

我諗作仔個反應應該完全唔駛靠演技

會唔會心如之後一見 佐治同阿孝成日一齊
就狂FF 佢地搞gay 畫面

拍拖時間就留係熊家做工人， 點會知心如有咩技能

今集癲得嚟開到條新三角戀再加多對cp 編劇好波

小蓮唔想輝輝為左搵多D錢做返老本行

輝輝唔好咁呀~ 小蓮知道會好傷心架

今集幾好睇

咁都比編劇搵到個理由等心如以為王國係hehe 同呀孝拍過拖而遠離佢 好野

佢只係工人 兵都不如

3E 係佐治嘅ff 世界可以活得好精彩
突破悶角色

幻覺嚟㗎啫
呃我唔到嘅
大小姐唔會想見到輝輝做返ptbf

咁佢地三個之後互諗野,同FF 可以好多誤會

發現佐治嘅ff都好日系下

av王國

之後會唔會有一集呀孝幫王國解決問題 王國係3e面前讚呀孝加深誤會
或者3e腐女化

睇完個預告心都痛埋
點解呢排蓮輝要咁苦

早期都間中有d精彩位ge，風少果陣444蚊去飲，之後再去鬧爆返人，仲有扮wet妹撞到黑社會大佬講數果集都幾好睇唔悶ge。
其實之後可以講多d 3E嚐試積極入世ge情節，例如跟G.wong 去應酬R客，或者係大學線跟安仔join 下d活動咁，講佢開始適應+享受返d 社交活動。始終3E 依家人設係讀書機器，如果唔改善返d 社交人情世故，將來就算同咩人一齊都好，都一樣會有同阿孝拍拖果陣ge問題，人地為佢做幾多野佢都一樣無feel

諗起以前有集又係話3E係腐女

佢咁易流鼻血唔完美，所以要搵性博士惡補下學習下男女關係

加左腐女屬性嘅三姨應該好玩好多

又多條線

唔出奇，因為心如本身個人就係比較悶

不過如果係咁心如又冇咗條線

可能係因為之前安凌嗰集受歡迎所以寫多啲

佢係屋企都有排FF

識左幾日咁快戀上了，勁

但係始終都要有人part住，冇得自己做一集主線

絕對係啦

安凌仲欠我地凌凌抱住安仔跑樓梯同埋攬住滾草地

真係唔記得左 巴打好勁

點解要做返鴨

唔知佢平時會唔會ff安凌呢

啲客仲要係死肥婆啲同學

而家開咗孝國都ok，但係希望編劇唔好因為咁開太多hehe cp 搞到太濫，最好可以集中返多少少喺安凌度

做返鴨錢係可能搵得多好多 但同小蓮嘅距離又遠咗

留名等找數

安凌

好正呀

無計，佢個人設個成套劇唔多夾，3E自己1個人做主線果D, 例如講失眠，打落門牙和血吞果d 集數都比較悶，純粹講佢個人點讀書點做野，同人互動都好少。
阿水一個人主線都會識發下脾氣，扭下計。安仔個人主線就係瘋狂派膠show。大家姐主線就更加係花樣百出##

其實博士都有少少咁嘅情況，又係因為人設問題所以要part住人先好睇

其實凌凌都係比較正經嘅人，不過佢又好似冇乜呢個問題

凌凌都冇咩個人主線

咁又好似係

之前有溝miss，不過俾人插到飛起

咀佢 咀佢

就連朱家線都變咗安仔主線

除衫賣肉IS OK
之前除剩底褲

咁都係凌圓線啫，唔算係個人主線

不過嗰條線真係好悶

咁唔關劇情事啦，主要係賣肉啫(好似而家三姨咁 )

編劇幾時有安凌呀

凌凌長期拍住安仔，佢地兩個一個on9 + 一個正經ge 互動已經好多笑料，當然無呢個問題la

真係差個少少，我只有無限ff，支持孝國線。心如真係因為王國同呀孝先突出到，但今集心如個句“收嗲”真係好正。

新post
開心速遞（190）蓮輝虐心星期一 | 不要賓穎主題曲